真心覺得阿根庭啲球員好撚慘

辛辛苦苦搏球十二碼返黎，又比隻小花射失

反正十二碼唔計 入黎做乜

12碼同罰球都齊

俾阿古路射啦垃圾

9射

第一球靠阿古路carry

點解唔比阿古獸射

搵個龍射都入啦

但光環幾時都係小花倒

前有迪馬 阿古路
後有馬斯查蘭奴
一定係隊友累佢啦

美斯其實唔想射，不過d隊友迫佢射

屌你老味打攻中射咗差唔多十腳

12 碼一定入?
佢咁多key pass, key dribble 博罰球你唔講?
隊友咁嘅質素可以點?

好波美斯

咪係，識唔識波㗎你地

阿古路真係慘
隊友咁嘅質素

阿古路：為什麼我入波了還是豬隊友

般奴艾維斯仲係度

屌
總之阿根廷贏唔到 除左美斯 其他全部垃圾黎

好撚勁呀世界級球王退隊啦